(文學非研究)有咩日本近代文學推介

呢排開始睇夏目漱石既貓，打算下一本睇下川端康城既雪國。

各位巴打仲有無其他好書介紹?

春琴抄 好撚正

人間失格 太宰治

遠籐周作

羅生門算唔算近代
淨係識呢本

芥川龍之介？

夏目漱石的「心」！

《心》

後半部既偵探懸疑好正

村上龍既《寄物櫃裏的嬰孩》同《共生蟲》

村上春樹既《遇見100%的女孩》

必睇

芥川龍之介